其實各國嘅本地足總點解會企左係uefa果邊？

d大球會而家只係另起爐灶唔踢歐聯歐霸
對當地聯賽其實有咩咁大影響搞到當地足總要出埋禁止踢聯賽哩招？

本地聯賽淨係用嚟決定冠軍同降班名額，會喪失競爭性，好易被邊緣化，好似聯賽杯咁當friendly踢

$$$$$$$

左膠

既得利益者

fd底幫下口姐 真係退出咗本土足總咪又係做死狗

攞唔到冠就hea踢重心踢super league，到時揾邊個睇聯賽？

遲早實係牆頭草

TVB：你幫得我拍劇,就唔準去第二個台

入唔入到前四都會有歐戰踢
你仲會唔會俾心機踢聯賽？

其實好似係同一班人黎